[Gamescom 2018]CyberPunk 2077實機截圖

新截圖中最顯眼的自然是每張圖中都離不開的手槍，無論是敵人威脅主角，還是主角與隊友一同對付敵人，手槍都是在這座賽博朋克之城必不可少的武器。而第二張圖中還出現了疑似主角隊友的角色，他的面部也經過了高科技改造，最後一張截圖中他躺在椅子上似乎在接受“針灸”。

art

冇落雨濕濕嘅cyberpunk硬係差咁啲味

點解要係第一身
唔想用手掣玩

點解唔用mouse玩

我諗佢意思係指係ps4到要用手制玩第一身

未比你睇姐

咁唔想用手掣咪玩pc版

2077同騎砍邊個快d出呢